陳雲怒屌陶傑黃絲

知道自己過氣
呢期興邊個就屌邊個, 不求對錯, 只求人氣

國屍

敢開19波，云伯真係唔識死

光明頂 招呼

留名

支持國師

IQ門檻:80 (不多於)

開名回就中計

繼續當佢空氣就啱

陳雲火力全開

都2020年仲提陳雲做乜

去搵689飲茶啦

當年陶傑戇鳩比佢上去光明頂吹個城邦論，今日落得如此下場，果然學識黃洋達名句。

佢只係幫過我嘅契弟。

為咗屌黃絲, 屌都冇嘢好屌, 話戴口罩嚇怕鬼佬, 影響經濟
抗爭都持續咗大半年講啲咁嘅嘢, 你都你班狗加入藍絲止暴制亂吖笨柒

親熱派 乜都屌

如果你地認為陳雲過氣或者痴線
就唔好放佢上連登
thanks

屌天琦想做代議士
佢自己味又係選....

咪貼熱狗

姐係果個心經簡林陣係未撚破

面書政治學

Wfc

依個痴線佬成日精神分裂